[願各位今日平安]車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

#林狗幾時死

開季表現話咗俾大家知
買幾多人都彌補唔到失去安囝嘅痛

原來安是我最想留住的幸運。

車仔就護級
阿記就爭冠

安仔個重要性係無得駁

撚狗幾時躝

Asus我愛你

其實唔關撚狗事
係無翼 所以佢先要打啲無翼陣

有安仔 我地應該除咗對利記個場之外 全部贏哂

J件上年決賽紅牌累輸波嘅球員 咩料

Sorry 睇唔到係撚絲回覆
我都覺得高華錫好可愛

膠鷹，我愛你

卡巴尼路，我愛你

收皮啦

蘇馬，我愛你

原來膠鷹有排叫魚拉突！

牙銘唯一一次高質標題

火撚屌成日陰啲陰啲flirt絲打

你同佢明flirt

佢驚輸俾你

基奧雲尼 > 添姆雲拿

沒有安 點撚算chelsea

mk

武神打，我愛你

no 安哥no party

無人想開飯
而家隔離飯臭

安永佳 > 袋

7億掟落巴塞到啦

躝啦 而家要zllm

咁都有兩個負皮

美斯黎到都係踢翼斬波。

美斯練波咁hea 撚伯唔會出

個心一早去咗拜仁

正常丫 人知常情 唔通跟個小氣鬼咩

仆你個街 上左賊船

永續撚伯
刻不容緩

鷹幾時出新片

已成拜人

鷹新片唔錯
內容都豐富
不過咬字要再執執
同埋畫面上都可以執靚少少
第一條片黎講一定點都合格
繼續支持

心諗 屌 終廢過利華

werner：stunned

每日都要反撚狗

一係比套戰術form嘅初形黎睇
一係條撚屌out

唔好話我知9斬9搓 冇無球走位 排9陣 係戰術

最頭痛係佢成日扮戰術大師

你講新片,我以為又有新片

你地推po太快 我今朝先睇完

希望鷹sir可以中立地講下25狗有幾狗

轉會仲有五日

Trying
Hopefully tonight

請係巴仔個名前面加番 傳奇
謝謝🙏🏻

遲d有片講259
Matic vs Courtois

Let’s go hawks !

阿朗素同撚伯吵大鑊有冇update?

仲行緊sogo既巴打記住安全返屋企食月餅
小弟走先

好！！！！

個樣贏幾十條街

比我phone in用粗口狂屌呢兩條冚家鏟 thank

我想當佢地係妓女咁狂屌

g持

請斯文d
分離式斷腳就可以

斯文d

可以試下參考tifo football嗰個flow，呢啲專題性質嘅片係幾適合

話口未完原來啱啱出咗條片講我地嘅外借系統

好難
tifo graphics好屈機

個flow啫，畫埋圖就暫時太高成本喇

YingB

不得了

Tonight Draw

RM
Chelsea
Inter
Rennes

想聽
好憎佢兩個

WhatsApp 傾轉會

希望講下一線鷹
我轟平時係post睇太多

未來人系列？

屌你老母

講Josh Smith職業生涯

今晚：

Bayern
Dortmund
RB
Rennes

拜仁同RB同聯賽一組？

你又柒咗啦死柒頭
仲學人flirt女
我屌你老母呀

RM
Chelsea
Inter
Marseille

其實迪鳩知唔知自己要lan都去遊說
定真係當佢condom

季初應該估唔到自己會躝

撚sir好似呢排先決定四大要lan嗰條友

閘住先 我冇咁既痛

屌你老尾死狗公

Welcome back!!!!!!

鷹女覆我

撐巴 反鷹了

AVB回家吧

我覺得佢有料過林蛇

國米人腳睇落同我地差唔多

Thanks
I see see

漏左寫Monchengladbach

伊清條撚樣波都唔識

安呢

Sor應該係

Bayern
Chelsea
RB
Monchengladbach

柒咗就柒咗啦 屌你老母

唔評論費事內戰

漏咗Dortmund

做乜鳩 又rb?

屌得好!!!

OK認真tip

Juv
Chelsea
RB
Rennes

唔中既話歡迎大家鞭我！
我要爭奪未來人呢個稱號！

好想睇撚狗打avb

多囝同我地同pot

配合返你個知識

火撚屌不如約伊清隻揪

好波！

康記啲場開返

佢上黎係為溝女only

懶得爬文 幾點抽

HK Time 2300

系巴狗汁番件o dembele有冇得諗

強烈要求Wendy絲flirt火清放過我
唔想比火清一拳超人我

唔該火哥

小妹多謝曬你

唔知啦

個時都唔知會簽到施華

鷹片2k views

今日感覺係星期六，其實係星期四，今晚車無比賽但有歐聯抽籤，希望抽到對干爹嘅國米！

唔好抽中國米
比國米雙殺你叫反干撚情何以堪

何sir無地自容

何sir平時有幾多views

平均10k

萬幾

相信全世界都相信係撚伯廢，唔係干sir勁

已經諗好左安囝特輯劇本
包保催淚
鷹sir想拍嘅搵我

成個po好mk

請大家俾啲耐性同時間領隊，遲早我地會搵到最強陣型同最佳十一人，到時我地真正可以爭冠軍。
Come on！大家集氣俾啲正能量我地車路士。
依然繼續支持傳奇林伯特嘅師兄們請俾個👍🏻

你呢排做咩咁high

👍🏻

我立即！屌你老母！

來吧 come on 車迷
一致撐車仔！！！！！

Alonso 國米

又Loan

又loan

老實講 我真係好想牙朗同艾馬臣兩個都躝哂

一出佢地根本就係殘害球隊

燶，全部都係燶

呢集要排下隊先
但會記得你

有冇買人消息
唔係當雲拿係翼 比譚出場時間掛
其他翼成日傷 睇黎到時又戰術大師

no sell no buy
其實我地都可以試下燶人返黎

收到風最後一日會官宣Sancho

loan 世三返黎

返到嚟唔撚準食咁多漢堡

今年全世界都燶
我地燶人果時，叫返對面燶返件我地有用既返黎，以物易物

覺唔覺火囝真係行得好前?

不嬲好尊重你

車區我都最撐你

撚蛇：功高蓋主 不了

以為入左阿狗po

上次就前契仔佐真奴射失……

fb當佐係撚sir契仔

你每次9up完都會cap圖架？

想做fans了

又互含

啲友仔真係痴得好勻循

希望今晚會應驗

比班車狗揀,一係loan,一係strong hold

印過阿朗slow
使唔使燒波衣

全世界都知你揸住成手蟹貨

到左得返一年約 marina就會幫佢地續
無限輪迴

條友慶祝國慶 真白卡佬黎

下個應該到baka去AC
之後佐去PSG

藍絲果然都係弱智

切呢

唔覺會放佐

自己說自己笑 真是可憐.jpg

要問返火清呢個

佐狗唔會放啦
家陣切都應該會送走

如果佐唔走
姐係Zxxxx/Rice 冇了

好心咪撚亂咁J Rice啦

鷹話人工太貴
無人接貨啊嘛

冇J 我都唔想佢黎車住

撚蛇個仔想

我覺得過多兩場firm佢冇地方借
撚狗就會出返佢

到時呢度就會瘋狂搵佢同疤囝比

飯下季黎對大家都好

Rice 只有買貴無買錯

比鬼咩
求其搵條友落場
都同廢人切差唔多

出一半啦屌

冇晒切同疤會入邊個

可能終極面盲分唔到煙蛇同林狗個樣
所以佐係契仔

唔入
都賣唔出人

唔賣佐真奴 = 唔會買Rice

成堆反飯又進場

咁冇可能賣得出，佢走PSG都係借

反飯都算
成堆走去j zllm sllm
睇死j佢地嘅連佢地一場90分鐘都未睇過

希望英超最佳左閘留隊！！！！！

今晚體波台見

我睇過

依家覺得買rice不如買多隻翼+loan out rlc 算
後防哩家野係撚伯手下都係無咩分別

我gchi 買camavinga

英冠尼馬

Rice尋晚比Calvert lewin 屌打

cama我都有睇
唔同類型啦
不過真心好好j

唔係我

切走埋，baka會唔會留隊

prefer 打右邊嘅左腳翼
我地d翼（ca/odoi）都係左好過右
ziyech嚴格黎講唔係有1on1突破能力嘅翼

i know

左腳翼好稀有

Ziyech入選
應該傷完

打右邊嘅右腳就應該唔難

扮傷咪撚踢啦呢d濕鳩友誼賽
陣間踢完返黎又傷

岩聽！

Kante giroud

No zouma

意甲一堆
係唔知係英超點姐

bernadeschi
Orsonini
Under
kulusevski

ajax 都仲有antony

Nzonzi 真係咁勁？

邊個窮，我地出人工，借返黎

Anthony啱啱轉會 應該唔會賣

飯琴晚中堅頓頓地

美國狗左腳都幾勁 打右無問題

Under 英超now

正 踢完又傷

咩位都打得好駛好用，反正又唔係真係攞佢嚟做主力，後備出嚟涉下位ok啦

Ziyech press conference next year?

oh leicester

你老母傷先

譚仔ig story

有金卡算係咁啦

78 差唔多啦 浪費咁多機會

依度冇人理火撚鳥上節目

呢個買到可以all in

火撚屌迷摩

佢笠水

Not me

上年都有79 rating, 即係退步咗

今次真係Hxxxx會員
佢冇出現過

passing 59
不過ea都係鳩黎
美隊比上年仲廢左

咁上次係咪你

我冇咁靚仔

HXXXK 出左去溝女

無人點名，車區已死

巴仔離開的第一天 陰
撚狗躝未

打咗成日mhw

車區靜到
啲mks出曬去屌女

今日除左中秋仲有第2個日子既

國殤

奧狗實係

無哂人

咩名

唉 預定佢傷

佢呢個"未訓醒頭" style 好過平時果個老坑頭

捷猛譚

有AMN都無RJ

中秋快樂

中秋快樂
石原

捷狗椰狗一場聯賽未踢過
就要入國家隊 林狗點撚樣做野

石原b

講撚狗了

都係星期一Hanako 講野屈d不過火Ching都唔差

等陣使唔使點名？

幾肯定今日上體波台個位唔係上開車區

傷心過垃圾車輸波

石原

仆街死啦mk

唔好傷心 我會照顧佢

想像唔到石原比人中出

幸福賓周

要點名了！

仲未點？ 啲MK屌緊女啦

點名未

水靜鵝飛

好想抽插石原個含撚咀

返緊屋企

只有大時大節 車區才有一絲寧靜...

彬離圖

車區呢家淨返啲簡迪係到

留個名先 陣間返嚟

你唔出街flirt女？

椰子唔好傷

體野又抽

自從有電話app之後留名都冇晒意思啦 分分鐘用app版嘅人仲多過用電腦嘅

條女沖緊涼咪上黎攝下時間

毒撚留名

洗唔洗mark 名

廢事比火清jer

絲打都留名

你真係好撚煩

我twitter好似死左?

yes

我都係

幾點有片

垃圾

佢成個腦都係女

等陣抽簽應該都冇乜人

柒頭伊d阿伯frd唔同佢賞月

留名

你點知的
都話伊狗一早暗啞底拎左絲打contact

哭喪了

Done
但大家慶緊中秋 唔知出唔出

佢淨係敢喺連登flirt女點敢ig搵我

慶完返屋企即刻睇

抽完歐聯出片，等我哋睇緊嗰陣可以再錄一集講分組

想問下係咪唔會有人黎?
剩係搞賣人?

出啦仆街！

懷疑你兩個夾哂口供

大機會無人黎

冇嘗試過搵佢IG 有啲over左

車區簡迪

都好 黎左都係比撚仔玩殘

獌狗首無間道笑撚到我
得bgm 啱音

目到撚狗踢呢幾場波都唔想黎啦

如果我係車目標球員嘅agent，除非本身對車有強烈情意結，我會暫停個轉會，要睇下撚伯喺車嘅地位有無變化，同埋車季初成績再打算

鷹仔

Weekend有冇機會full team

頭先聽完笑到仆街 唱到死老豆咁

黎左咁多個仲想點

條片係我呢排睇過最好笑既野

啲教練咁鍾意其中一個原因係佢好少傷

10:45

歌名已經唔岩音

我聽左30秒頂唔順
尷尬到聽唔落去

唔同啲阿伯賞月住 睇左條片先

已經開始F5緊

好大機會對國米

同女就同女啦

準備抽籤

邊有有得睇抽籤

車區靜撚到
果然車迷多mk
個個都去左爆房

有幾個活躍會然潛哂水

我已經mark左名

唔開名啦 奧xxxx果啲mks

主席 我要求點人數

睇完鷹片啱啱好開始抽籤

平時推po咁快 今日靜到

邊度有抽籤直播?

睇抽簽既先係True blue

最好笑就係呢句
得bgm 啱音

我諗好多人都唔知今晚抽籤

個個都係到屌西

Negotiations for Callum Hudson-Odoi are in full swing! Bayern are hoping to get the player on loan from Chelsea. Bayern bosses are determined to fulfill Hansi Flick's wish for a fourth winger and Hudson-Odoi is Hasan Salihamidžić's desired target [@cfbayern, Bild]

聽唔落

叫拜狗搵野黎交換

Cfbayern = tier 5

"Like I have said he [Frank Lampard] was quite a big factor in me coming here."
- Ben Chilwell reveals why he moved to Chelsea from Leicester City

Fourth winger

Odoi應該都唔想去

捷狗係IG admin?出三次

奧袋換費歷克囉

但而家喺車就算得返佢一隻翼都唔出

死Mk

Lampard <> Flick

大佬，咁佢真係廢

不過都可能係撚伯唔識教

換高文囉

係咁refresh都無片

有無抽籤lin

新片
繼續支持下

準備fifa開驚

睇緊

切張相死得其所黎

鷹把聲GAY GAY地

鷹鷹都撐飯
班反飯幾時死

安祖雲留隊睇下有冇盃賽上陣機會

Let’s go hawks

新片冇鷹女 = 負評

今次好咗正

抽籤未

等睇Drogba

今日咩日子啊
比個機會你諗清楚

又冇let’s go Chelsea

睇完鷹咁講，今年真係前四無乜希望

聽完，比尋日有進步，不過仲聽到分段錄音嘅痕跡，繼續努力！

龍虎切用黑白相

鷹下次講嘅時候可以出埋樣
咁就易跟啲你講嘢節奏

已經閞始懷念巴仔

今日講得順暢左

發現奧xxxx同佢69互含果個火xx都無上過水
Mk

講切既話可唔可以搵我

鷹鷹搵條片講下

如何使林伯特下台

一人分飾兩角

手足黎

或者估計撚伯下台嘅時間

鷹都想開飯
隱性迷撚

呢到

有冇link

仲未抽

我們都是車區簡迪

等睇死亡之組

上帝可否創造一個撚蛇唔會比猛去踢既位置?

好想開飯

有live

覺唔覺會中拜仁

風水輪流轉，自從輸比阿狗，就開始阿狗化

抽籤節目開始

Bein Sports Max

歐聯起歌

守飲水機

唔係拜仁 就得

後備

會唔會講下車路士球員點樣過中秋

可以簡介到mark返今日重點講咗啲咩topic
例如
00:01 傳奇巴外借維拉
01:00 傳奇巴對車中場重要性?
02:14 車仔中場人選 (簡迪傷患問題)
04:04 開飯?
05:30 青訓安祖雲簡介
06:32 未來出片方向

龍

左閘見過 右閘見過 我諗只差守龍 如果啲龍門俾撚狗搞傷哂應該會出猛守龍

期待抽到 國米、皇馬

希望抽廢隊 然後出局 林狗lan

其實簽咗飯都係踢後備 不如比佢喺west ham浸下先

訓身支持了

開始抽籤 好緊張

佢留西咸多一季，對佢成長同下年踢歐國盃有幫助

抽中拜仁同國米是咪可以準備踢歐霸？

鷹女出咗街
估計都會見到鷹陪女

抽咩都準備定啦
撚狗垃圾黎

上季垃圾陣都16強 今年起碼8強啦

國米老人院都驚 捧隊波捧到咁自卑不如咪撚捧

Drogbaaaaaaaaaaa

死亡之組究竟中邊隊

干地牙朗 lkk復仇記

火撚屌同奧寶真係未出現過 果然奧寶私下搵絲睇抽籤

落到歐霸即輸就破我哋紀錄

西布朗都屌打我哋嘅球會
抽咩都一鳩樣架啦

個教練廢既

打傑志都驚

卜左半島

巴哥

伊清：Wendy

杜奧巴

等抽籤
好似有drogba

拜車國慕

又要血洗慕尼黑

很想去捕捉他

好撚型

拜同慕點撚樣一齊 第一隊改鈀啦

Didier Drogba

UEFA President's Award Winner 2020

光頭

好想去捕捉他

言承旭

巴哥
發財立品

好似白咗

杜奧巴個樣冇變過咁

巴哥
好掛住你

Wendy出左去慶喎

係咪返科特迪瓦選總統？

杜奧巴 很想去捕捉他

光頭做教練通常好勁

其實去咗搵奧寶

你又知

^ 推一推 火清未來人既tip

同佢一齊嘛

老mk

巴哥d頭髮呢

巴哥千奇唔好番黎 唔想狗化佢
唯一一個唔想佢教車

伊狗可恥

馬老大

馬老大 又係我轟嘅人

馬路達

同火狗一齊都唔要伊狗

今晚係車路士之夜！

傳奇馬路達！

窄射達

巴哥今日係香港on duty完咁快就返去攞獎

@火撚屌 你成功啦！！！

佢冇去考牌，暫時ok

嘩仲有馬老大
今次唔睇真係fake blue

火清喺英國甩晒頭髮啦

巴哥 馬路達

係香港抽籤架

咁多前車

做乜係咁搵車

巴哥同馬路達一齊幫手抽？

chelsea legend assemble

不過都係最愛艾人仔

反了反了

馬路達都係度

姐姐

咪侮辱啦！

車路士之夜

頭先Wendy絲都知伊狗比班fd放飛機

兩個一早露哂底

Wendy 不停引戰

應該係巴克利自己push 轉會搏出場機會踢歐國杯啦

我轟名宿馬路達

上面班撚樣係撚咁flirt

Champions League draw time. Here’s my list of Chelsea’s most narrative-y potential opponents:

Pot One - Real Madrid (The Belgian Connection)
Pot Three - Inter (SufferBowl)
Pot Four - Rennes (Le Mendique) #CFC

來了來了

臭手巴

Will仔你好仆街

mks

真。車迷

髮量決定一切

成班mk

Will仔我立即屌你老母

車路士legend送車一程

2個幫幫手 唔好中死亡之組

你地3p算啦

當年

有頭髮邊個想做火清

火撚屌地中海

懷念

由車仔名宿親手帶領車仔進入死亡之組

希望wendy可以tg同我深入對話

巴哥同馬老大要抽好籤

中皇馬、國米
我地要令漢堡特、古狗、干地後悔

保隊長！

想開多次血洗慕尼黑

此情可待成追憶

你tg連我老母都識背

希望抽到條籤 等撚狗可以盡快躝
送佢地好隊友撚狗一程

決賽先

老鼠車區清泉
不為所動

唔記得咗有頒獎環節

安聯遊學團

一字眉攝石人

車區邊有女
Cd rom去哂follow 鷹ig

馬達

美利拉斯果球

美利拉斯

UEFA冇live?

鷹個icon好型

保隊長

mata

幾時先再入到歐聯決賽

不經不覺你都老了

齊共雷斯起舞

今年

講緊Goalkeeper

今年半季炒撚狗咪入決賽囉

往事只能回味

紐亞啲德文好勁

呢班人腳夾多一兩年，換個有料教練有機會搏下

我都覺得幾勁 守龍又勁 德文又勁
Cls

阿記又係靠個中鋒 已經夠做

都係聽歐冠隨風正啲
一聽完季尾就冠軍

好撚尾機

開始抽了

AC米蘭中場大將公開支持維吾爾族人

蘇寧會唔會解約vidal

黎料了

想知巴哥會唔會抽完籤變巴狗

抽完皇馬 國米 要北京電視機

幾時再有新歌

巴哥係車仔英雄

準備開始

最驚抽到靚籤都要踢歐霸

未抽先估：拜轟紅牛馬賽

齊心送撚伯一程

輸比google隊出局

拜唔會同紅牛

咩話？歐聯？決賽見！

來吧 巴哥！

拜同紅牛點同組

邊個會著8號？

車幾時會跌到pot3

除咗有新人 如果唔係無人著得

下年應該會

有無人完全唔care抽到咩對手？
因為咩對手我哋都係踢歐霸

沙龍太柒
之後無人敢作掛

之前成班作曲家去咗邊

Pot2 wo ching

準備睇火清既Tip出現

Aouar

屌緊女

唔知今年有無得睇呢

要英超跌先

邊屌邊睇咪仲刺激

巴哥拎果個uefa presidents award 係咩獎黎
好似好有型

推！！！！！

火撚屌已經無頭髮 唔好要埋佢早洩

洗唔洗介紹咁耐

依家隊波諗唔到贏到邊隊Pot1
死好命第2咪又係16強出局

好似今年改左玩法

波圖掛

屌講完未呀

俾人輪大米就有

好想同拜仁玩玩

呢啲荷里活片
鷹 可以拎嚟喺背景播下

巴哥唔該你啊

抽車了

火撚屌可能巴哥髮型
型到仆街

Chelsea gp a 啦

希望車狗group A!!!

拜仁 A組

一抽拜仁

拜A
蝗B
波圖C

皇馬 B組

巴哥屌打拜仁

D 利

原來UEFA先係true bike

你仲快過我睇官網嘅

波圖 C
利物浦 D

好撚想再屌打拜仁今年

3定律應該c組啦

我都想知點解

希望抽中黃豆

夠薑抽轟去gpA

我都係官網咋WO

乜野group4

啱啱先笑完紐亞行出嚟

正！夏狗又踢歐霸了

西維爾 E

咪傑出成就獎囉
場內+場外對球壇社會有貢獻咁

類似NBA果個終身成就獎咁？

辛尼特F
祖G

辛尼特 F

入A組報牛please

好撚靚仔
真心覺得最靚仔嘅黑人就係佢 又高大又似言承旭

話說佢點解要剃光頭 ？

你咁快

入B組撚皇馬都好

點解我睇緊官網live都會比呢到劇透

準備pot 2

黎啦車狗! GROUP A!

準備AB組

有排等

抽哂先頒啦屌

佢地係現場

POT 1
拜仁 (A)
皇馬 (B)
波圖 (C)
猁 (D)
西維爾 (E)
辛尼特 (F)
蛆 (G)
鈀 (H)

。。。

用自己啲血

唔會又中psg掛

春袋ching係咪逆行緊

支持kimmich！

又講一輪先抽。。。

又頒獎

Ake來

又要等

火撚屌Tip對皇馬既

肯定係Group B

Now有得睇

屌你老味，又鳩up

屌 又做咩撚野呀

又播片

抽哂冇人睇佢頒

想教訓鷹愛將25圖

Cable都有

Ake拎女足獎

youtube好似快過官網

盧巧音？

血洗慕尼黑（自己啲血）

隱性拜迷

個撚個都ake

入A組呀屌

屌你又flirt 躝出車區啦伊狗

呢種髮型就係AKE

now都好似慢啲咁

抽個分組抽到木暮射三分咁

收爺啦柒頭 日撚日喺度Wendy Wendy

又真係幾似

咪搞wendy絲啦

燉波中正常啦

足球小將

Kimmich 幾靚仔其實

好想甘美治嚟車

jm9 joshua

唔可以抽哂先再吹水既

屌你係到研究英文做乜鳩屌

同雲拿差唔多

kimchi eng good

直接叫kimchi啦 咁難讀

Joshua Kimmich個名好難讀
德文

Wong

教乜撚野讀音

Joshua咪Joshua囉屌

甘美治用英文對答，come to England! Come to Chelsea!

甘美治德文同紐亞一樣好

Chelsea

約書亞. 吉米

為咩搞到好似突登要拉長佢咁 好似D吹水頒獎係拖時間咁
唔想咁快完

女FLIRT仔 LIVE

really good game against chelsea

曼聯上上籤 曼城車手陷死亡之組

甘美治識講英文

抽完無人睇

請停止拉布

佮

想嚟車

屌你joshua躝啦 係到flirt女

kimmich Alaba 呢d可以打三四個位都咁勁嘅真係好正

尻up咁耐

我地MM都可以

叫早洩呀泡菜算啦

我哋都有MM

同你一9樣

抽喇

沾狗躝返去英冠！

抽了準備好打鍠拜了

Want to improve your English? Come to Chelsea

屌你搞左45分鐘都仲未抽

打RB同椰子瘋狂出波

終於

Pot 2

Pot 2準備

仲可以打防中拍住佐高

講緊勁

上年車打分組賽都柒柒地，想知可以點剪球王片

伊清呢？快講垃圾車入AB組

車A

兩球

仲有lahm拜真係專出呢d人

用左高囝

top5右閘
雖然而家踢防中

大袋換得唔得

A組!!黎啦!!

馬體A

下體

好hea

車入埋a plz!!!!

好好j

下體A

屌冇拜仁

希望中ABGH 教訓下啲班霸

車唔使對拜

下體打拜仁

連西布朗都可以中出我地
是但啦 我淨係想打世三

屌

下體會 A

春袋巴咩link睇

抽左邊隊再抽邊組

垃圾車了

到車

打鍠啦屌。。

我地喇

好彩啫

屌下體狗搶我地個位

等睇馬老大出事

打世三

唔洗打拜真係no mood to see

車入Group E

到我地啦

垃圾車 E

咁快

對閪維爾

...

西維爾

到我地

垃圾車 西維爾

屌你老母 點解睇直播都要俾人劇透

屌 世三冇得回歸

屌你老母 我要打夏狗呀

巴哥臭手

#CFC have drawn Sevilla in the #UCLdraw.

Gp E

Group E
西維
車

E
西維爾

歐霸決賽咁款 對西維

屌 西維爾

屌咁都比人透

屌你老母 垃圾組

對西維爾

我地同西維爾

馬狗巴狗

西維爾躝返落歐霸啦
垃圾車級已晉
只係首名次名既分別

疤G

西維爾都好

干：車路士要幫我報仇

grp e
閪維爾
垃圾車

馬路大臭手 打西維爾

對閪迷已

好彩定唔好彩

仆街還我夏狗 干爹

西維爾前霸氣杯對衛冕

屌，無挑戰性
玩鳩我地林sir？

算好

西維爾冇乜好屌 pot1算好啦

又無得教訓25圖

對閪維夠撚狗輸

平時live post最多劇透

呢十年最多歐霸嘅球會對決

明明個網show差兩秒 點解可以快咁多

美斯對c朗

抽咩組，入十六強都係對硬野出返黎

好想教訓拜仁

美斯打牙朗

c朗又對小花

疤打蛆

冇得教訓夏狗

巴塞 g

歐霸冠軍 要投降了

朗又要對美欺

比迪莊屈頭槌了

美C同組

對邊隊都唔樂觀,我寧願睇夏狗回歸

AJAX D

抽埋國米入黎啦

pot 1中西維爾ok啦

我地都有兩屆

Totally no mood to捱夜睇波

利對ajax

點解屌鬼
西維狗已經係pot1最廢果幾隊

球王之戰

猁只對阿積士

小花對牙朗

睇埋c組 暫時幾好

其實係得波圖辛尼特叫好d

訓身支持

對西布朗、殘陣熱狗都失分
抽邊隊都一鳩樣

我哋唔係咩

屌仆街又要打西維呢啲矛柴

屌佢老母！！！！！

想大炒拜仁
2億打隊歐霸隊唔襯我哋

好彩哨牙蘇出貓比人捉到
唔係歐聯係魯營剷草

撚狗戰術大師針對性部署
踢撚到光頭佬手震干爹都要SAY SORRY
而家比隊西維爾

直頭第2,3好打啦

當閪布朗都唔夠打
其實隊隊都無分別

我哋係歐霸不敗冠軍

真

快咁多=.=

以前就係 依家撚伯帶 真係唔敢諗

仲有國米

西維爾打杯賽同疤差唔多

想睇夏狗入波 史丹福橋班柒頭要拍手個衰樣

咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

抽西維爾最好啦 想點

又想造畀蝗

西維爾自己會跌落去打歐霸

唔洗打拜皇祖psg算係咁啦

英超都係好簽

祖對疤 劇本嚟？

Sevilla are a good side but as far as what #CFC could have faced from pot one, that isn’t too bad at all #UCLdraw

殺克達竟然唔gpC組真死亡組

講真，撚狗帶隊，對邊隊都等於對皇巴拜

屌
曼狗唔洗踢皇馬

我哋打親歐霸都贏準備同西維爾落歐霸大戰啦

我哋唔排最尾就得

佢試過入十六強

林蛇又死好命
真係晚年雲爺爺feel

PSG 曼聯

留意到 啲人開始返黎蒲頭

獌又打PSG

閪維爾算係辛尼特同波圖之後第3弱啦

唔洗睇都知f魚腩組

獌

西維爾打拜個場好撚勁

POT 2
馬體會(A)
薩克達(B)
鏝(C)
阿積士(D)
車(E)
多仔(F)
疤(G)
獌(H)

曼城對波圖

黎緊打晶官我都覺得輸多

曼城又保送

無街出

ching有咩誤會
咪又係出局

迪馬又有機會串獌狗

又可以等曼聯教我咩係足球

曼係唔係又波圖

真
冇歐戰經驗，只會更亂鳩咁嚟

psg

UEFA 當我地茂利呀？比隊閪維爾我

Kdb

又可以睇我曼反cup psg

國米等緊佢

上年有經驗啦

阿銘要唔要開定新po

應該pot 3 就爆

鏝年年唔係殺克特就葡超野架啦

朗 vs 花
Arthur vs Pjanic

曼聯，歐霸見

保送蝗同鏝

認真，上一季都冇咁既感覺，但今季真係場場都係坐輸望和既感覺

唔瞓明明係我車嘅人 屌你老母摩狗

年年保送

暫時除咗A G H之外都無乜睇頭

里昂女足年年屈機

其實車仔個組已經好廢 無首名要打屎忽啦

鏝 痢都算好簽

仆街鏝點解年年都好簽

一入八強就豬

屌你老母 曼城又中好籤

目前為止除左打英冠隊，冇場好波

咪燈

課咗金

打西布朗都踢到街場咁

駁唔到

哥sir玩鳩陣

ching 咁樣排好d
A xxxx xxxx
B xxxx xxx

搵人開定新po

你開

抽到國米就仆街

獌近年歐聯都算難打

你囉

你開啦

你買定水喉通都得喇咁 唔止打 應該要比你隊爆埋林伯個後欄

就敢睇得死獌狗同車係難踢

唔係伊清唔驚啦

曼城年年都好簽真係痴撚線

可以教訓下干狗

當打水晶宮都驚到賴屎仲想要首名

俾干爹教訓

梅拿有講:玩針對部署玩出禍
其實打自己果家波就夠贏

好心女足自己開個節目扮啦

水喉通當然係更衣室往死裡打

車唔係難踢 根本對咩隊都無得贏

重課咗

希望中 國米
教訓下干爹

課金課到好簽同唔洗BAN歐聯

KDB

女足就行撚開啦

比隊魚腩而家呢隊波 都驚嬴唔閪到

由11月
閪咸都贏唔到講到依嫁

曼城年年都自己7出局

唔訓既你

伊狗快開po

kdb個樣啱啱訓醒咁

等睇林8 vs avb

KDB有生之年有無機會攞到歐冠

點解kdb唔去

哥蛇鳩陣

分組姐 咪又係16強8強出局

年年入16強都4-50m啦

[Group E] 車路士球迷開季討論區

唔覺贏到西維爾
不過已經係比較好既籤

尋晚唔訓

干：西維爾要幫我報仇

我哋啲遺產佢帶嚟唔俾啲教訓佢點得

淨係想夏狗回歸

獌都贏唔到 車點贏

明明是我車球員

1001

蘇b同撚狗2個完全唔同
對面一定估唔到我哋出乜

[霸氣盃2.0]車路士球迷開季討論區

開住先